美國前往中國醫療隊，出發前禱告，基督徒為主， 四次主動請命，終于批准。

唉

你去到人地會吐口水起你地d飯

左膠最後都係會整死自己

以德報怨

班撚屌支那人係唔會多謝你哋

一直在玩命

支那人：我畀你幫我 係你差我既

睇留言好似話係18年舊片黎

中共點會比你睇佢既化武

終於=/=終于

八國聯國序幕揭開

明目張膽干預內政